轉場呀 港島太多狗啊

搵方法過海再聚啊

轉場啊

推

轉場再戰

散水

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

散就不了。轉場可以

轉場啊
去邊都好過左海先

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

轉場

轉場 好多狗

返自己區食糖水啦

Hit and run!!!

黃大仙出動未

轉場啊 九龍大把路 港島困死啊

十八區起義先係正確玩法
D速狗集中唔到 十幾人小隊有撚用咩